有冇人知有咩車去到達美路訓練場？

或者附近停車場幾錢一個鐘，有冇日泊？

訓練咩?

吊機

冇人知

搭地鐵嘅話，美孚落，荔枝角公園有個位可以幾近咁行去果邊

你可以參考下

謝謝你阿清 我就要去上吊機

睇完好似坐小巴穩陣啲